有冇人想翻譯下呢本書?

Minimanual of the Urban Guerrilla
by Carlos Marighella

Thus, the armed struggle of the urban guerrilla points towards two essential objectives:

1. the 唔識串 of the leaders and assistants of the armed forces and of the police;

2. the expropriation of government resources and the wealth belonging to the rich businessmen, the large landowners and the imperialists, with small expropriations used for the sustenance of the individual guerrillas and large ones for the maintenance of the revolutionary organization itself.